---
description: Track Aimbot - 트래킹 에임봇의 설정에 관해 설명합니다.
---

# Track Aimbot: 트래킹 에임봇

트래킹 에임봇은 우리가 흔히 생각하는 '목표를 지속적으로 따라가는' 에임봇입니다.

대표적으로 자리야, 트레이서, 솔저: 76 등의 영웅에게 적용되어 있습니다.

<figure><img src="../.gitbook/assets/menu_aimbot_track_adv_en.png" alt=""><figcaption><p>Track Settings</p></figcaption></figure>

## Enabled

트래킹 에임봇을 활성화할지 여부를 지정합니다.

## Aim Key

트래킹 에임봇을 활성화할 에임키를 지정합니다.

### Horizontal Smoothing

트래킹 에임봇의 수평 (좌우) 스무스값을 설정합니다.

### Vertical Smoothing

트래킹 에임봇의 수직 (상하) 스무스값을 설정합니다.

---

## Reaction Time

목표가 방향을 틀었거나 점프를 하는 등 갑작스럽게 움직이는 방향을 전환했을 경우, 이에 대한 반응 속도를 지정합니다. (밀리초 단위)

주어진 시간의 절반은 에임을 완전히 멈추는 데 사용하고, 나머지 절반은 다시 에임을 가속시키는 데에 사용합니다.

## Aim Interpolation

에임 가속도가 변하는 속도를 지정합니다.

값이 높을수록 에임이 부드럽고 천천히 가속되며, 값이 낮을수록 에임이 빠르고 날카롭게 가속됩니다.

## Distance Scale

값이 높을수록 멀리 있는 적에 대해서 에임이 느리게 움직이게 됩니다.

값이 낮으면 멀리 있는 적과 가까이 있는 적에 대해 에임이 움직이는 속도가 비슷해집니다.

## Deceleration

갑자기 적이 움직이는 방향을 바꿨을 때, 에임봇이 감속하며 미끄러질 정도입니다.

값이 높으면 적이 갑자기 움직이는 방향을 바꿨을 때 에임봇이 적을 쏘고 나서 천천히 감속되어 에임이 어느정도 자연스럽게 미끄러진 후에야 다시 적을 따라 움직입니다.

값이 낮으면 적이 갑자기 움직이는 방향을 바꾸더라도 에임이 거의 미끄러지지 않고 빠르게 멈춘 후 다시 적을 따라 움직입니다.
